【含港鏟 】47歲 隱瞞自己係武漢野味街市收銀員 會計師？！ 支那武漢送香港大禮

粟一燒

47歲（破產）d friend

支那武漢病狗死全家

47歲（濕鳩收銀）

死左去

你老母又話信黨咪撚黎香港醫

快d死左佢啦dllm

好人好者係武漢做野
估佢都係冇交稅係香港拎綜援
一有事又返黎香港累街坊

唔明支那種明明去到醫院都繼續隱瞞係咩心態 會大D機會好?
過關個陣隱瞞我明 但係醫院隱瞞 到底想點

收銀都可以話係會計師
咁做掃地既可以話自己係環境衛生專家

收銀員咪會計囉

咪臭係
社會垃圾

仆街啦

有無人搵到佢屋企人

濕鳩街市收銀員

周圍咳已經傳俾好多人

呢d應該立法捉去坐監

拎去燒

呢啲告鳩佢
拉佢返大陸

真香港人？
會上到去武漢打份收銀工

國際戰線：求國際封鎖香港

dllmch

睇黎要鶳呢 d 仆街先得

屌係咪真係香港人黎架

死全家

中國人永遠都係中意自己呃9自己

香港人去武漢做收銀做乜鳩
唔該政府將所有支那入境嘅香港人都隔離兩星期，支那人就死返上去

確診仲要走 又想醫好但又要逃走 做咩姐真。攬炒

準備大爆發了

鄺醫生今日先係城市論壇講完會有依D人.....

D死支那豬呢世人應該冇講過真話

42.罪行及罰則
(1)除本條另有規定外，任何人 ——
(a)根據第36(1)(b)條被傳召出席作證人或出示文件或其他物件，但拒絕出席或出示，或沒有出席或出示，或拒絕或沒有回答紀律委員會向其提出的任何問題； (由1985年第14號第13條修訂)
(b)藉任何有誤導性、虛假或有欺詐成分的口頭或書面申述或陳述，欺詐地促致其本人或任何其他人獲得註冊；
(c)在註冊紀錄冊上或在關乎註冊紀錄冊的任何事宜上作出揑改或安排作出揑改；
(d)冒充或表示其本人是呈交予理事會或紀律委員會的任何證明書或文件上所提述的人；
(e)假裝合資格執業為執業會計師； (由2004年第23號第49條修訂)
(f)虛假地採用或使用意味其合資格註冊為會計師或合資格執業為執業會計師的姓名或名稱、英文縮寫、名銜、加銜或稱謂； (由2004年第23號第49及54條修訂)
(g)並非會計師而直接或間接地執業為執業會計師； (由2004年第23號第49及54條修訂)
(h)並非會計師而 ——
(i)明知而准許使用，或明知而在與其業務、行業、職業或專業有關連的情況下使用“professional accountant”、“certified public accountant”或“certified accountant”的稱謂，或“專業會計師”、“會計師”或“註冊會計師”的字樣，或任何書面文字、英文縮寫或簡稱，而其意圖是致使任何人相信或可合理地致使任何人相信使用該等文字、英文縮寫或簡稱的人為會計師；或
(ii)將英文縮寫“CPA”加在其姓名或名稱後使用或與其姓名或名稱一併使用； (由2004年第23號第49條代替)

屌你老母

我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

武漢病種咪落黎

推

呃身分證？

虧佢講得出自己係會計師
係香港百佳惠康做收銀人工都高過武漢掛

推呢個

因為輪緊公屋 + 拎緊綜綬

香港唔可以有入息

收銀師

因為輪緊公屋 + 拎緊綜綬
香港唔可以有入息

PS. 應該係新移民

應該有親戚係武漢請佢
香港福利拎撚盡
有病就帶返黎屌佢老母

稅局同福利局查查佢唔該

嘩垃圾殖民者

啲仆街藍屍真係冚家產嚟

Cls

叔一燒

死賤種快撚啲死

山長水遠返去野味市場收銀，一睇知佢好鍾意食野味仲有折。

住北角建華街

直接火化
燒毒埋佢屋企

山長水遠去支那打工？蝗嚟？

話佢被狗咬都古怪喇，好人好姐點會被狗咬

見到張圖仲諗緊無啦啦點解比黑警咬
諗諗下先明係比4隻腳嘅狗咬嘅意思

咁得閒去武漢打份19工

Push

要死一百次也不夠

呢個可能係超級傳播者.....

Omg 有冇source

大陸人是不可信的

不封關 ，醫護死先

醫佢果啲醫護自求多福

禽鳥販=生物學家

重話申報喎，屌你老母啦

收銀員=會計師

罷工救港 功德無量
請加入工會

死係武漢啦仆街

因為聽到隔離就以為係中國式隔離

定睇電影太多，通常都即刻走

初初覺得自己冇事費事俾人老屈左要留在醫院

依D撚樣應該人道毀滅

疫病南移
大家要小心小心小心

呢條自私精 真係多謝晒

支那人最要面
收銀都話自己會計
申報表隨時話自己皇帝

會計師笑大人個口

Cashier=收納員=會計師？

如果佢去報案
大家會叫佢英雄

你期望一個每日都活係謊言下既民族講真話？

會你老母咩 係個邊死撚左佢咪撚返黎香港啦
累人累物 下世都做中國人啦死垃圾

坐監咁益佢？？
即時遣返武漢啦

搵最愛國愛黨嘅香港皇軍警察親自押送佢返武漢

擺明突登
早就有 d 撚樣話要落嚟送大禮

咁同車嘅人申報左的話就可以被通知. 其實申報都係對無事嘅人有好處. 要填假聯絡資料咪由佢. 但起碼比個渠道出黎好等人通知你.

睇唔透

吹ar?

香港會計師都可以叫財政司啦

累撚死自己累撚死人

好明顯新移民啦 起香港又食又拎跟住返黎香港送大禮
稅又唔交又呃綜援仲要返埋大陸做野對香港貢獻係零 有事就返香港呃福利 祝呢班撚屌快D病死 最好就全家死清光

起佢底，搵佢岀嚟
好返都唔洗旨意走

不如話自己係精算師啦

佢有命出院先算啦

呢個真係唔死都無用

佢老尾！

點解佢街市收銀都可以喺北角有樓

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

即場獅鳥

濕街市 乾收銀